八達通自動增值邊張信用卡最抵屌？

目前手頭上有四張卡
恆生enjoy、財仔wewa、dbs compass、citi clear
經常用八達通，唔想袋散紙

大新

冇大新阿

有咩分別?

就係唔知先上黎問

冇人知？

1

2

3

4

5

6

7

冇分別 都可以

8

真的嗎

感謝你